(爆料)等我原居民話你知,點解暫時唔好再去長洲啦!

最新消息有兩名確診者曾到過長洲,並且住過東堤!!

我想話比你地聽,好多渡假屋因為時間同成本,所以唔會增加用具去清潔消毒,再加上執渡假屋嘅姐姐好多都係兼職計日薪好低人工,所以唔會太過上心去做,好多時執屋個時都係『一布走天崖』同埋『一拖全世界』,求期表面乾淨就算,講真如果上手瀨咗嘢,真係會有殘留嘅病毒真係唔出奇!

另外,執屋只係會換枕頭袋同床單,個枕頭同床褥都唔會換同消毒,你諗下如果上手中咗招,之後訓教流咗D口水落枕頭度,之後你再訓上去會點?

總之佢地嘅清潔標準一定唔會太高囉!

利申:曾經做過相關工作

再加上好多香港人一落船就除哂罩,當呢度係郊野一樣,但現實長洲嘅人口密度係相當高,大家如果預計想嚟玩,真係要三思!

推到全世界都知!!

推

⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢀⣀⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣀⣀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢠⣴⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣤⡀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣰⣿⣿⡟⠻⣿⠟⠻⣿⣿⠛⢻⣿⡿⠻⣿⣿⣿⣦⡀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣰⣿⡿⠋⠤⢤⡉⢰⡀⡈⢁⠄⠄⣙⡁⢀⡘⢿⢿⣿⣿⡄⠄⠄⠄⠄⢠⣿⣿⠁⠄⠄⠄⢳⡀⢉⡀⣼⠄⠄⢨⠞⠉⠄⣀⡀⢿⣿⣿⠄⠄⠄⣠⣼⣿⠇⠄⢀⡴⣒⢲⣷⠲⠇⠻⢧⣴⣿⢺⡙⣦⡌⠁⠄⣿⣿⣇⠄⡞⠁⠄⡼⠄⠄⢹⡧⣉⠊⡟⠂⠄⠄⠄⠈⡇⣏⡷⣸⠁⠄⠄⢹⣿⢡⠄⡇⠄⡀⠃⠄⠄⠄⠃⠩⠘⠂⢖⣛⠙⡦⠐⠛⠬⠕⠛⠃⠄⠄⠘⠃⢾⠄⠳⣴⠃⠈⠚⠄⢠⠄⠄⠄⠄⠄⣹⣉⣀⣀⠄⠄⠄⡀⢢⣠⠄⠄⠄⡀⠄⠄⡟⠄⠄⠄⠄⠘⢦⡤⠤⠖⠋⠉⠄⠄⠉⠉⠙⠲⡌⠃⠁⠄⠄⠄⣿⠄⠄⡇⠄⠄⠄⢆⡄⢸⣇⣠⠖⠚⠩⠟⠉⠉⠙⠓⢢⡇⠄⠄⠄⠄⠄⣿⠄⠄⡇⠄⠄⠄⠈⠄⠄⠙⢤⣤⠤⠖⠒⡒⠒⠒⠚⠁⠄⠐⡄⡀⠄⢀⡇⠄⠄⢹⡀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⠉⠁⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠉⠠⢆⡞⠄⠄⠄⠄⠱⣄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢀⣠⠴⠋⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⠓⠒⠒⠒⠒⠒⠒⠛⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠄⠄⠄⠄

渡假屋真係會交差感染同大爆發囉

推到全世界都知!!

自推上熱門,推到全世界都知!!

幫推,你班人又係抵死嘅,明知爆發又限聚令,仲成班連群結隊周圍走

幫推

推爆班自私撚

長洲已不安全

唔洗嚇我地啦 你阻唔到我地入長洲既決心

上手扑嘢留底D閪水同精液係床上,體液傳染

你死我比你死,但你會再傳染其他人囉

間屋又殘又潮濕,真係細菌病毒嘅好家園囉

間屋又潮濕又殘,病毒嘅好家園囉

仲要,唔知點解多咗好多南亞仔同支那仔落嚟,都唔知係咪隔離中偷走囉

啊...仲有呀!!

長洲經常會有D支那漁民偷渡過嚟做買賣,佢地係無做檢疫,另外仲有一D係本地漁民聘請嘅支那漁工,佢地都會偷偷走上街買嘢食嘢,呢班又係無檢疫㗎囉

喂....呢單料堅喎,一定要推到政府同班狗做野

最好就有記者查下啦,連區議會都出咗聲

有無記者在呀

又係海上防疫漏洞

記者朋友

咁都會有人負皮,你約撚咗女無地方屌閪嬲嬲豬呀

漁船同漁工成為新嘅防疫缺口

推上熱門等多D人知,長洲其實好危險

屌呢個是咪胖虎嚟

香港人,唔好再貪一時玩樂而害己害人啦,菜館食市好多都唔開,嚟到都無嘢玩,大家就忍下手,疫情過後再嚟玩啦,到時好歡迎你地喎

係果個支那仔畫嘅

去玩去娛樂啫,點解要揾命博喎

啊...仲有呀!!

長洲經常會有D支那漁民偷渡過嚟做買賣,佢地係無做檢疫,另外仲有一D係本地漁民聘請嘅支那漁工,佢地都會偷偷走上街買嘢食嘢,呢班又係無檢疫㗎囉

推返呢個留言比大家知

push

點樣整出嚟

長洲好多逃檢高風險撚周街走

長洲經常會有D支那漁民偷渡過嚟做買賣,佢地係無做檢疫,另外仲有一D係本地漁民聘請嘅支那漁工,佢地都會偷偷走上街買嘢食嘢,呢班又係無檢疫㗎囉

屌笑撚左

入咗嚟嘅記得戴返個罩好快D走啦,你已身處高危地方

咩嚟㗎,有咩含意,見你地笑得好開心???

help you push pish la

好多撚屌係長洲坐洗頭艇非法住返香港同支那,大家真係唔好以為長洲好安全,分分鐘仲高危過黃大仙

google "小夫 我要進來了"

搵吓多啦AV夢就知咩事
不過提醒你個作者係大劣人
前嗰幾日仲屌完黃之鋒嚟

推疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？ - 分享自 LIHKG 討論區

嘩..屌又精又屎又尿,真係唔識欣賞

你推我,我推你!

齊齊上熱門

推推

大把水佬都係

咪又係嗰啲低級趣味
細路仔會睇得好開心嗰啲

大家租過渡假屋嘅,你地一定感受過佢個枕頭同床單個種『霉霉up up』嘅味道,可想就知佢嘅清潔度能有幾高同全面,大家真係要小心留意

原來宜家仲有

係呀,無煙食就揸快艇去伶仃買中南海,無漁食就揸去桂山漁排攞魚,跟手上岸買兩包大陸米粉,穿梭兩地無拘無阻免檢免查

一定會有,只不過宜家唔係去叫雞,因為漁船上嘅工具呀漁網呀魚絲呀等等都係係伶仃等地買賣,另外好多人都係桂山有漁排養魚,因為水靚又啱水流,所以一直都仲有洗頭艇存在

另外,有好多收魚船去到香港境外同D支那漁船收魚之後直接揸返嚟長洲同香港仔就賣,又係無檢無查就上岸,呢D都係好大嘅防疫缺口

今次有確診者到過長洲已經唔係第一次,只不過係之前個D佢淨係話到過長洲但又唔公報去過邊間食市同渡假屋,所以不了了之,所以唔好以為自己係呢單之前去咗就無事,其實一直都有確診者係長洲周街走

仲有,都唔知會唔會有D撚屌,中咗之後隱瞞自己去過長洲,例如去偷情唔想被老婆知,所以無申報去過長洲,如果有就真係多得你唔少囉

反送中之前成日想去下萬山群島
宜家不了

如果你合法去,要去珠海攪證件好麻煩,但如果你諗住屈蛇,如果被公安捉到,佢知你唔係漁民,有排屈鳩你屋企人錢,佢會同你講交罰款先有得走,但你又無落口供無上庭無判案,點解會有處罰呢?

宜且如果家屬話窮,竟然仲可以講價嘅,咁D錢其實係邊個袋㗎

巴打屋企有水佬？
咁熟水佬野

整合返區議員曾經提出過嘅疑問,記者朋友真係可以跟跟,由其是非法入境嘅逃檢人士呢單,跟本係另一個防疫缺口,各位記者朋友真係可以跟跟佢喎

Staycation

本身水佬埋咗街做岸上人

甩P大力推

仲有,區議員已經多次向有關部門要求公報該兩位確診者曾經到過長洲邊D地方,但有關部門竟然擠牙膏式發報,點解唔一次過公報等街坊市民可以避開同埋等相關地方可以進行切底清潔消毒丫,屌你老味成日講D唔講D,都唔知你班撚屌做乜鳩,打到嚟仲柒下柒下咁,有屁就快放有嘢就快講啦,屌你老味

Block

推推先

長洲假日個人口密度仲高過市區，老虎蟹都唔去

長洲人口密度都唔低... D自私撚去都算, 唔好完全冇晒防疫意識, 又除晒罩咁, 唔好帶病毒入長洲搞到果度嘅居民啦... 原來仲要有D偷上岸嘅... 小心呀

休魚期期間唔洗出海,咪借頭借路上街買下嘢食下嘢囉

昨日（23日）晚上9時許，警方接獲途人報案，指長洲榕樹灣大街碼頭附近有人形迹可疑。

警員接報到場後，在上址截停10名男子，年齡介乎19至30歲，均為內地人。經初步調查，他們涉嫌非法入境被捕，現正被扣留調查，案件交由長洲分區人員跟進，暫時未知他們是否獲安排病毒檢測。

《蘋果》正向警方查詢，等候回覆。

呢單發生係7月23日咋,所以偷渡活動其實一直進行中,危險危險

渡假屋差唔多間間都有人自殺過 真係送都唔去

你哋要守住呀小心小心

推！

推呀,啱啱訓醒個D快嚟睇,睇完再同D親朋好友講唔好諗住長洲好安全,入嚟避風頭,以我觀察唔知係咪暑假同埋WFH嘅關係,東堤就算平日都應該有7-8成入住率,仲要係多數以4人以上一齊嚟嘅多,真係好多病毒周街走

長洲撚路過幫推

如果有最近入過嚟住東堤嘅巴打,歡迎請你講講渡假屋内真係有整潔到令你好放心嗎?

我就唔覺得會囉,但如果你嚟過又唔覺我講嘅嘢係錯嘅,歡迎你入嚟反駁我笑柒我

係慘過番印度

推到全登都知道

對面海居民路過幫推

坪洲人?

Push

請善用起底功能

一放假好多後生廢老入去

媽媽島居民你好

你呢個諗法已經唔合時啦,宜家係一星期7日都咁多後生廢老支那大媽同蝗蟲一族入去

島內一爆就...

pish

話得班港豬死

其實本地外地啲酒店睇落去乾淨，實際都好撚污糟

如果再有機會去旅行，我真係買個睡袋去算

上次去長洲
碼頭好撚多廢老坐凳唔撚戴口罩

已經好耐冇去過

講咗咁多長洲負面嘢,真令人懮心

咁就講返樣長洲人好自豪好安心嘅事比大家聽,就係我地長洲人選咗一位年青深黃嘅區議員『梁國豪』代表我地,由上嘅反送中運去到下嘅爆屎渠都會有佢嘅身影,大家如果睇下佢fb就知,什至去到其他區幫其他同路人助選,都有佢參與,宜且好多民生資訊都係由佢通知大家,我夠膽講佢由上任到宜家短短大半年,佢所做嘅嘢已經多過上任禮義廉政棍十幾年來嘅嘢囉

上一任個條撚屌講咗幾年長貴村電梯到宜家連閪毛都見唔條,但係佢之之派個D工作報告就次次都提住話自己一直同政府資詢當中,好心佢柒事就唔好下下提住啦!

作為長洲居民真係好自豪當日有出嚟投梁國豪一票

送上連結大家可以睇下佢嘅工作表現,真係值10000分

其實所有避風塘都係一樣

睇返自己個名

Don't提小築
以前出晒名

比港共玩疫玩到文革
咁驚學咩人岀街

Me too,長洲人做得最靚仔係呢次,長洲年輕人一定唔可以比長洲變到同其他牛屎地方一樣,樣樣都比官商鄉黑狗把持住,揸住自己個春袋,係呢度我要同連登仔講,請你地拋開之前嘅壞印象,覺得長洲就係一個藍到黑加鄉黑橫行嘅地方,好多長洲年輕人都係反送中運動嘅中堅份子,什至唔只年輕人其實上次碼頭屌狗行動,好多都係中老年人嚟,大家嘅熱情投入,真係有感動到一D上一輩嘅人㗎,長洲年輕人加油!!

玩咩文革呀,幾時有批鬥過人呀,我只不過將實情講出嚟去勸喻人地嚟長洲有好大風險咋喎

會唔會其實係你攪緊文革呀,無啦啦走嚟上綱上線分化批鬥

男人老狗叫kelly

知道了 thx

仲有人去架咩...又貴又污糟又有鬼..

push

長洲好多廢老唔戴口罩又冇衛生意識

近期真係連平日都有6-7成入住率㗎

仲有人偷渡去長洲 班垃圾狗唔知仲係邊度食緊海鮮

住過一晚無下次，咩都無 又霉又濕 睇個電視都有雪花斷線

咁被袋換唔換架？ 淨係換床單枕頭袋都幾核突

成千蚊晚，又係自殺聖地，都仲咁多人去

成日都見到西灣果邊有唔戴罩嘅人係岸邊漁船上岸周圍放飛劍

等我星期六日入黎散心先

港豬weekend去長州

去商shake shack

你肯定會換 之前遲走 係門口見到個姐姐就咁噴啲野再放返原位

幾舊水有4星酒店住

搭番同一架船都大獲啦

中環去長洲有幾多架船，應該唔會好多，同一架機會都好大

推爆佢
日日見到啲死mk唔戴口罩周圍踩板就躁

「一布走天涯，一拖全世界」

又係東堤

試過污糟到唔瞓通頂走人算 勿相認

真冇邊間真係會認真消毒 唔會塊布抹完廁所抹杯

小心勿自爆

其實幾似

呢個時勢咩人仲夠膽住渡假屋? 酒店都唔敢住啦, 中招真係冇得怨

Tui

我都唔知似唔似，但我自己都負評左自己

冇去幾年了,不如長洲封島啦

[size=6]邁亞美度假村係東堤
燒炭聖地
唔好中伏

PUSH 下

唔好再黎長洲 好易中武肺

長洲太危險，冇咩事真係唔好黎

其實長洲而家有咩好行夜晚而家應該無野食架嘛?

有,碼頭宵夜照開

Pish